[泛民打手入]點解屌泛民多過屌保蝗?

因為泛民違反選舉承諾呀！
泛民口口聲聲爭取香港民主但係幫倒忙呀！

我想反問返啲打手
1.點解梁耀忠要讓個主席位畀保蝗梁君彥呀？
2.點解2011年泛民要支持修改議事規則削自己權呀？
3.點解馮檢基要走去新西票令何君堯當選呀？
4.泛民爭取真普選個時間表係點呀？
5.點解陳志全玩鐵鍊就當抗爭呀？
6.點解雨革要預約被捕而唔係同政府談判呀？
7.點解要玩篤灰割席呀?

同我答撚哂佢呀打手

好撚合理喎
保皇責任係保皇
佢地好盡責

關清好波！
先除國賊後抗外侮

保皇做狗都識睇主人面
你班泛民左膠真係唔死都冇撚用

2011年公民黨話係根據民意投贊成
今次民意都係支持
所以公民黨要投贊成

五毛dewi
陳浩天梁天琦未投就dq咗喇

五毛
今次公民黨反對呀on9

明明2011他們係話根據民意所以先投贊成
今次民意都係贊成多
點會會投反對

駁唔到

哦……你死喇泛民唔屌得架，人地有民煮光環，你屌佢即是五毛

2.點解2011年泛民要支持修改議事規則削自己權呀？

驚閪

泛民打手死撚晒

去咗出面開post同埋狙擊我

支找。不過對我來講，最重要係，佢地蠱惑左一整代支持民主嘅香港人，屌柒泛民係要解放佢地。好多今日本土嘅支持者始終都係曾經嘅黃絲，可見如此的期望並非無可能

咁冷清

支持巴打
想請教下巴打平時點樣可以叫身邊啲朋友關心多啲政治
個個都番工番學去玩 不了
同佢地傾簡直對牛彈琴
有時可能仲會覺得我on99曬時間理呢啲
始終香港人被訓練到太過現實
鐘意睇人仆街自己上位
社會風氣係咁 所以有時我都好理解佢地
但變相得自己一個好似垂死掙扎咁
愈黎愈灰

真小人>偽君子

狗閪補選gay仔又出嚟呃飯食

關清唔好推得咁密，唔係班打手走去report你

唔理我

join下啲獨派組織
搵啲切身啲嘅news畀fd睇易啲入口
例如中國國歌法
議事規則對港豬太離地

駁唔倒

關蛇扳回一城
啲正評返緊黎

關愛座巴打，我都好憎泛民，但你要數仆街嘢，建制狗再仆街多好多倍喎。

泛民係仆街，但如果因為仆街而要屌，咁點都係建制狗抵屌啲。如果建制狗屌嚟冇用，屌泛民亦完全唔見得有用。

與其不停屌柒其他非建制，不如各施各法，各行其是，完善自身論述理念路線，平時互不干涉，重要關頭就一致對外。而家呢種情況，係泛民失勢，本土上位之前，建制狗就已經完全掌控一切。所以既毋須屌柒泛民，亦不必支持佢哋。互相利用，各取所須，總好過日夜撕殺，無日無之。

我發夢果陣都去過魚革，我唔明點解會有人覺得被泛民出賣嘅感覺，要走勇武路線，就唔好預計泛民呢啲和理非老嘢會幫忙，根本唔應該對佢哋有咩期望。立場相同嘅，不妨合作，立場唔同嘅，咪分頭行事。踩多腳或者篤灰呢啲行為就仆街抵屌，唔係話唔屌得，但私怨過多，蓋過咗大局，蓋過咗對建制狗嘅仇恨之情，就只會同理想越走越遠，結果只會係親者厭，仇者快。

我不嬲覺得要各有各做
但係
首先同本土派割席嘅係泛民
好喇本土摺埋咗唔出嚟泛民打手就問本土派死咗去邊
然後到選舉就屌本土派唔含撚

你都on9嘅，奶共嘅罪行比泛民多以數百倍計
無人唔屌泛民，而係你呢d仆街不成比例咁全力去屌泛民
幫奶共轉移視線呀
慳d啦

噉泛民係咪唔屌得?

因為偽君子更可恥

一世都會記得白頭佬

高質 post

agger

推黎把鬼咩，泛民打手唔敢覆你嫁啦

話說我成日喺facebook share 新聞、有sound bite 嘅說話（KOL 又好、名人又好、新聞又好）、冷嘲熱諷嘅漫畫、片... 但來來去去都係得會睇政治時事嘅人like
早排去朋友婚禮，見返兩個好耐無見嘅朋友，一個笑住話「你可唔可以唔好成日喺我facebook 出現呀？哈哈」，另一個話「下你平時有出開post 㗎咩？好少見喎」
灰到爆

防止打手洗腦

叫佢block咗你囉

又有五毛，又有泛民打手，真係好噁心

識返啲講政治嘅fd囉
我個個fd都撐港獨

保皇黨都起碼會提供蛇齋餅糉
泛民呃完票只會交戲

根本香港只有政棍 冇政客

而家做戲都懶
直情同保蝗fd底